支銀一定熱烈拍手支持你地裝修

成班中資背景銀行俾人裝修左咁耐，大把人cut戶口轉走戶口去外資銀行，損失幾多唔洗諗
見到咁多人帶風向，未查清楚就叫人裝修HSBC，我係呢班中資銀行就開心喇，狠不得拉埋匯豐落水

輕輕鬆鬆請班打手就可以轉移目標

推

HSBC都無用好耐
仲有咁多新聞都無提HSBC
諗下點解會突然吹風啦！

聽日仲冇交代既話裝修得唔得呀屌你

封撚左星火唔好同我講匯豐無責任呀，而家個罪名係洗黑錢呀！匯豐一定有幫手做假證嫁！

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

係美國告匯豐得唔得？人權法制裁匯豐得唔得？

裝修支銀

推
成件事黑警主動
銀行根本一定要配合
搞hsbc 肯定風向撚

等佢解釋咗先

繼續幫中資裝修

中g 放風
想轉移視線

我覺得好鬼

照裝修中銀
照裝修中銀
照裝修中銀

好快會借機攪埋花旗

岩, 未至於裝修, 好多細節都未知

況且裝修係要風險

手足, 而家非常時期, 大家好嬲 但唔好俾五毛/PPRB帶風向呀

認同

有人講裝大貓就唔裝中銀咩？

中資背景銀行同政府想聯手借你地打壓同懲罰肯開戶口俾撐手足基金既銀行
各位手足小心中伏

我就當hsbc係有出賣香港人
但搞hsbc無用
搞完hsbc 中共重係到 到時只會有更多其他hsbc
搞中資就唔同了 中共唔係到 hsbc都會轉非紅

支銀一定要裝修

新聞一出已經有人話裝修
有冇查得咁快
如果下次有手足用花旗但都比差佬查係咪裝埋花旗
搵多少少資料先再做決定都唔遲啦

中資一定會有 咪以為走得甩

鳩少陣啦，十一月起已經無用匯豐啦

要裝就裝修中資！
中銀！無論點中共先係幕後黑手

push

JFIU 要做你
multiple individuals transaction under thresholds without apparent reason/not match with business nature 都夠懷疑你洗黑錢啦

與其裝修
不如撳錢

推，我推到冇力啦

而家好多盲目激進鬼吹風，要係無任何細節證據下鼓吹人去裝修一間非中資銀行。反而唔係去攪楚事實真相。

連登其實好多有d 人，睇區議會選舉竟然有人叫投俾親共派就知，telegram 正常好多